感覺到依兩日d五毛 比高登全盛時期 仲要多好多

係咪講啲唔啱聽嘅嘢就係五毛

真係痴撚事，唔知做乜事，以前都係間唔中有兩三個，呢幾日成堆咁嚟

當年好多社會運動，高登都起好大作用
所以而家有無用都要搶左個平台先

平時安插係唔同台扮普通會員
到關鍵時候就出動

咩呀！？學人講言論自由呀？
支那共狗有咩資格？

湯家驊：有些人詞窮理虧，便說別人是五毛

大把黃絲做哂警察又唔講
人會變月會圓

14年到18年都有4年，黃絲變到返大陸玩、考警察大撚把，行動撚分幾次咁慢慢比人拉哂都大撚把

填海大方向係冇錯，錯在成本控制，咁又點引人出黎反對

有五毛證明呢到有價值

根本連填都唔駛，ok？

cut 150，收返廢地發展已經足夠

填海有咩用？有咁逼切性？

咪話唔填海，就想搞鳩郊野公園

根本唔洗搞鳩郊野公園都夠地用

咩撚野大方向係冇錯

屌你老母，隱性共狗

邊條港獨友屈我地十一哥毛